\begin{apartado}{Justificar de acuerdo con lo expuesto anteriormente, la elección del tiempo característico $t_c$ como}\label{apart:1.4}
	\begin{equation*}
		t_c = \frac{1}{A} e^{\theta}
	\end{equation*}
	
	Con la elección de este $t_c$ conseguimos anular varios elementos de la ecuación~\eqref{eq:1-adimensionalizacion}. Esto tiene sentido dado que $A$ es un factor de frecuencia adimensional, habitualmente definido experimentalmente y ``característico'' de la ecuación, por lo que al tomar $\frac{1}{A}$ se obtiene un factor de tiempo también adimensional. Así pues, si sustituimos $t_c$ en la ecuación obtenida anteriormente y limpiamos los elementos que se anulan, obtenemos:
	\begin{gather*}
		\frac{1}{D} \frac{\partial \hat{T}}{\partial \hat{t}} - \frac{\partial^2 \hat{T}}{\partial \hat{x}^2} = \theta \frac{q}{D} \frac{1}{A} e^{\theta} A e^{-\theta} e^{\hat{T}} \implies
		\\
		\frac{1}{D} \frac{\partial \hat{T}}{\partial \hat{t}} - \frac{\partial^2 \hat{T}}{\partial \hat{x}^2} = \theta \frac{q}{D} e^{\hat{T}}
	\end{gather*}
\end{apartado}